★納粹集中營點名制】8℃戶外等8小時，檢測陰性後 院方仍三度拒絕檢測者入室內

明報專訊】有公立醫院在嚴寒下要求新冠病毒檢測者在戶外等結果。家人確診的陳小姐本身在酒店檢疫，前日因嘔及頭痛被送往東區醫院，於8℃嚴寒下在室外帳篷等近8小時，雖已穿兩件衫和一件羽絨，並自備暖貼，兼向院方拿了3張氈，但仍「凍到震」。入夜確定檢測陰性後，院方三度拒讓她入室內，至午夜才可入負壓房，最終衛生署專車在翌日凌晨3時許到來接她回酒店，單是等車花了6小時。她斥責院方「好唔人道」，「無病都吹到有病」。港島東醫院聯網總監陸志聰就此致歉，承諾檢討。

新納粹

算好，集中營要裸體

match 納粹集中營

囚徒在營里有很多日常任務。每天的作息包括：黎明醒來，整理床鋪，早上點名，出營工作，長時間干苦力，為一頓可憐的飯排隊，返回營地，牢房檢查，晚上點名。點名期間，無論天氣如何，衣衫極其單薄的囚徒必須紋絲不動，靜靜站上幾個小時。

凍撚到中普通肺炎

檢測帶來自由

企入面又冇位又怕感染，企出面又嫌凍，咪撚檢測啦

檢測根本多餘

準確率一直唔講

永遠係有假陰, 假陽

集中營都有磚擋

呢d帳篷擋太陽曬渣

直頭同迫害維族人一樣

班五毛仲話人抹黑政權

會員Gay礎建設#221035就係開POST攪香港網台的人

公院在嚴寒下要求中國肺炎檢測者在戶外等結果遭批評,而條友竟然辱罵受害人

吊你唔識反抗咩，叫你企就企，等死就等死，戇鳩無藥醫架

猶太人呢？

你估人哋好想檢測

所以咪慘被大屠殺囉，唔反抗叫慘等人可憐，受害係自己乍

大陸可能仲慘

當你唔係人咁看待

零下度數喺屋企都截電截煤

大陸好好
唔使等
直接專車送去當煤炭燒

好老實 驗la 驗la 驗過世
今日唔中唔代表聽日唔中
遲d 老屈你日日企